而家係咪已經止左暴制左亂？

賣港城啲聖誕裝飾出左嚟！遊客多左！見到啲大陸Hi就想嘔！
場運動未完嫁！
快啲出嚟啊！今晚七點愛丁堡要人！
堅持啊各位手足！

粉飾太平

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦